［突發］俾唔知咩蜂咬咗一下！！

啱啱收衫嗰時無嗌嗌俾隻不知名嘅蜂針咗一下！
想問吓有冇巴打知咩蜂嚟？
洗唔洗睇急症？
隻手而家超痛！

辦定身後事

林海蜂

今次仆街了…

哇屌
你仆街啦
想知再講

唔撚好睇呀,睇咗急症會死快d

黃之蜂

咁大隻
唔知有冇毒，睇醫生好啲

拎埋佢去急症啦

蜜蜂俠

樓主報個平安好嘛

有無師兄幫手叫左白車？

隻手而家紅哂 腫腫哋

我屋企頭先都飛咗隻入嚟
不過一陣又飛走咗

去急症喇 仲上黎問

睇啦
有事就唔好啦
最多味冇幾百

蟻俠的正義夥伴
蜂俠

認真，立即去睇！！！！！！！！！！

做乜鳩..

反而想知樓豬點捉

佢針完你一下就會即死

beeman

蜂插完人就會死

普通蜜蜂就係
黃蜂好似唔會

仲唔快d去急症

黃鋒枝針可以重用
第一次被針通常無事既…
第二次就……

無人覺得呢隻唔知咩蜂好似key落去 好假嘅咩

用殺蟲水噴佢 噴咗幾野就跌咗落枱 到而家隻野都未死

佢d朋友聞到味會過黎攻擊你 樓主你今鋪濕滯了

虎頭鋒

RIP樓主

影個傷口嚟睇下有冇得醫

到底有幾智將先會上嚟開 POST 而唔去睇急症 ?

噴完都唔死
如果你都可以變到佢咁強生命力就好

快啲去醫院啦仲搞

帶埋隻蜂去醫院
認真

再見,樓主

巴打靜啦

有咩野想講就快啲講啦

唔洗驚 好快變黃鋒俠

求update

黃蜂姐 睇體型唔係虎頭個level 同埋一隻都無乜野嘅 去睇急症啦

買定骨灰位 rip

樓主係咪已經不在了

冇事架放心啦！ 你都上咗黎開post問巴打啦 姐係未死得

無事既 話說我上年都比依啲蜂針到手腳咪一樣生鳩鳩 戇勾勾

利申四肢已切要裝義肢

去睇急症啦

呢個時候要生吞左佢

樓主。

再見

RIP

連登冇人召喚LD50

影個傷口黎睇睇

好似係雙色胡蜂 Vespa bicolor?

如果你冇過敏反應 痛完就冇事㗎啦
沖下水可以舒緩下

唔知用洗潔精定醋洗下會減輕過敏反應，不過有冇毒就唔知

d新會然都唔知邊個LD50

唔係

樓主個隻黑腳 應該係亞種

昆蟲專家

同埋腹背有黑色橫條

有過嚟呢邊？

幻想緊樓主渣住隻蜂去求診個畫面

樓豬無哂聲氣?!

樓主唔見左人

R.I.P樓主

btw d蜂好撚興呢係d蔑度
你一收就針鳩你

之前俾蜜蜂針過
私家醫生都叫我即刻去急症室
去到姑娘幫我箝返支蜜蜂針出嚟
仲打咗破傷風針
好彩冇敏感

睇醫生啦 之前高登有人去旅行整傷左好遲先睇醫生 到最尾好似入左深切 無埋消息

蜜蜂就收皮啦

係咪成身爛晒果個？
好想知佢收尾有冇事

報平安未呀樓主

分享下經驗啫
想勸樓主去睇急症
你使唔使咁講嘢呀

希望樓主無事

我叫隻蜜蜂收皮呀 又細隻又廢又無殺傷力
針完人自己又死 自己想死就死遠啲啦

上兩個禮拜都比唔知咩蜂連續針左兩下
腳眼位即腫 但見佢唔係好痛就冇理佢
但一唔郁果陣傷口就會好似比火燒咁好熱
除此之外就冇乜特別 過左兩日就完全正常返晒

Ld50巴打有冇過黎連登

佢係昆蟲學者

俾人兇句就縮沙

樓豬加油

點解蟻俠仲唔出黎？btw樓豬好勇敢 比著我真係即刻搵lon捐 最撚驚蜜蜂

下佢咁樣叫兇咩

樓主進化左做黃蜂俠未 ?

無腫得犀利可以唔洗理，痛一晚就無野

睇急症啦屌

樓主

胡鋒
樓主再見

聲控輸入法邊到有

iPhone android 都有啦
電腦都好似有

樓主睇左急症未

我姓艾力克

最新情況係？

樓主呢

等樓主報平安

rip

Rip

RIP 去醫院啦 仲打字

\|/

樓主
唔見左人既

Fly beeman fly

Rip \|/

假膠，琴日追完嗰post，最後有上返水，
一上嚟就派膠，講嘅嘢大概如下：
Shxij12+dhidbdn4272+ncjendh52748=???

樓主屋企人等上報

樓主報平安啊。

樓主封左間屋未呀一陣成班響窗口等你番離呀

我都比黃蜂咬過 係痛同痺啫 過左就冇事

有冇link

樓主係咪唔見左

睇醫生啦重問，應該係虎頭工蜂惡野黎
咬都還好，俾佢針就.....

樓主係咪已經不在了？

btw啲人係咪on9 到黃蜂同蜜蜂都唔識分一有蜂post一定話係蜜蜂先 笑撚死

笑撚死

樓主由於錯失最佳嘅治療時間
已經 已經

樓豬

\I/

link

睇完成個post感覺好似去左啲初中論壇咁 成班on9當有趣 做咩鳩者

樓主你當呢度急症咩 呢啲野睇醫生啦

rip樓主

9.有4成半人被螫傷後，因處理不當而受細菌感染，每年因此死亡的你數有4000餘人

比蜜蜂針都好撚痛架, 唔需要縮沙

下世小心d

樓主\|/

係 試過兩次

胡蜂黎

你地班仆街咪嚇尻樓主啦

點睇都係黃蜂俠

練定單手打字

快d上連登開post問啦

果D係蜜蜂

唔怕老實講 其實我係Avengers特工
我地而家好需要你而種人才 麻煩留低whatsapp

買定保險

睇，要洗傷口，感染就仆街

唔好同我正義聯盟爭食唔該

一
命
換一
命

之前聽過話針第一次無事 但第二次會死 有冇人解釋下

原來唔係得我一個咁覺得

你地係咪覺得好好笑

樓主？

真係死左
RIP

靜啦樓主死左
俾佢RIP

黃蜂